咁似樣嘅?

隊 band 叫 The Pretty Reckless